***** Proyecto Bicicletas utilizando Nodejs y Express *****

Utilice la herramienta de generador de aplicaciones, express, para crear rápidamente un esqueleto de aplicación.

Instale express con el siguiente mandato

npm install express-generator -g